呼籲: 大家一齊報警 (記得錄音)

今日有好多好多唔同既傳聞, 話幾點至幾點唔好去元朗, 唔好去屯門。

唔知係真定假, 但呢類傳聞好難fact check。 咁既然係咁, 我呼籲大家一見到有人非法集結, 就要報警, 有人手持武器, 更加要報警。

千萬千萬要錄音, 打唔通就錄住佢打唔通, 然後繼續打。 如果你有幸打得入, 你記得講時地人, 報埋今日既日期同時間, 唔好畀佢地屈人冇人打過電話報案。

不停打, 打到佢地必定要到場。 佢地走咗就再繼續打, 希望可以令長時間都有差佬在場。

btw真係出咗事, 記得打埋消防。 辛苦消防同救護了

今日見到多過3人就打定去喇，如果唔係俾人打